有咗廿年，你問我答

宜家想嘔好唔舒服

減肥囉